件事要煲大，相盡量唔好再放

拜託
我地要主動番保護個女仔呀

唔好放相呀幻想唔到佢心情

推新po唔好放相

推

繼續推
保護香港人由香港人做起

再推

希望多啲人見到個po

唔該各位唔好二度傷害
保護女性 匆做禽獸
多謝各位